恐怖情人拍裸照性侵 竟辯「她要我幫忙檢查菜花」

新北市陳姓男子和去年和女友因故分手後，竟持剪刀恐嚇她脫去衣褲，用手機拍裸照及私密處特寫再性侵，女子逃離後驗傷報警，陳男竟辯稱「是她要我幫忙看她有沒有長菜花」，但檢方不採信，依強制性交等罪將陳男起訴，士林地院今判這名恐怖情人3年6月及7月有期徒刑。
判決指出，陳男和被害人原本同居，最後因故分手。去年4月間陳男突然到前女友工作的卡拉OK店消費，等前女友下班後，老闆娘開車載送陳男和前女友返家途中，陳男要求老闆娘在沙崙海水浴場停車，然後拉著前女友到一處鐵皮屋，持剪刀恐嚇前女友脫去衣褲，「若不自己脫，要用剪刀刺」。
女方擔心遭遇不測，被迫脫光衣服，陳男隨即拿手機拍攝裸照和私密處特寫，再性侵得逞。事後被害人在友人陪同下驗傷報警。
陳男得知前女友報警後，竟將裸照傳給前女友，還恐嚇她「我傳Facebook給妳兒子看，看我敢不敢」。
陳男到案辯稱，當時2人確實有發生爭執，他持剪刀時，在拉扯過程中劃傷前女友手指，但宣稱拍攝裸照「是因為她想看自己生殖器有沒有長菜花，自願讓我拍攝裸照及私密處，且她的手指受傷流血，這種情況下，我怎麼可能跟她發生性關係」。
士林地院勘驗照片，發現受害女彎曲膝蓋、雙手置放在膝蓋前想遮擋胸部，顯見其並非出於自願拍攝裸照，且若女方想看下體是否有菜花，可以用手機開啟自拍模式，即可自行察看，無須他人協助拍攝，因此不採信陳男辯詞，今依強制性交罪判他3年6月徒刑，另依強制、恐嚇罪判刑7個月。仍可上訴。（顏凡裴／台北報導）

新北市又嬴

推post

新北+1

新北Goal!

菜花圖呢

台灣最美的是人

所以話

尖銳

台灣真係